+++
date = "2014-02-21"
slug = "psara"
title = "Псара"

+++

приснился бланк под заголовком «Исчерпывающая характеристика девушки», текстом «Похожа на \_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_ (нужное вписать)» и чекбоксами «но псара», «но лучше», «но ей же 17!», «и сёмги слабосолёной кусок».

